你地會唔會…“……

你地會唔會，搵同一個髮型師剪超過3年？
佢去邊，都跟到邊，你地會嗎？

樓主是on9仔